清爽刮下「整塊油頭皮」！整層拿下來看得我頭也癢癢的

※提醒：本文圖片及影片可能造成不適，請斟酌觀賞※

嘿，你喜歡看噁心中帶點舒爽的療癒影片嗎？不用說，你一定喜歡的。今天早上花枝才發了一篇《為什麼你愛看「擠空史詩級巨痘」》，告訴大家喜歡看這種東西，完全就是人類本能，更是進化的證明。現在，我們又有一個見證的機會啦！

今天要貼的，既不是巨痘，也不是耳屎，不過也是毫不遜色。本日主角就是～～頭皮屑！

不曉得酸酸們有沒有頭皮屑的困擾，它們是頭皮皮膚上過度剝落的細胞，常常是因為脂漏性皮膚炎造成。對於那些嚴重的人來說，有事沒事撿起一塊頭皮屑，真的是滿常見的事QQ。今天這篇影片，就是把超大型頭皮削清理得乾乾淨淨！

▼用小鑷子挑起來

▼然後就可以咻咻～拉出來！

可、可惡，為什麼明明是令人困擾的頭皮屑，畫面卻這麼療癒呢？！我們就來看影片，體驗最原汁原味的感動～。

▼成果超豐碩A_A

看著這樣的畫面，也不知道為什麼，就是有一種自己的頭皮好像也跟著清爽了的感受......。不過話又說回來啦，如果頭皮屑困擾真的非常嚴重的話，雖然像影片這樣動手弄下來也不會怎樣，還是去看看皮膚科比較好啦。

爽

好多人鍾意睇呢d片
睇過有人用隻 假既膠耳 用暗瘡針挑d粉頭黑刺出黎

拍果條友 R到自已捐哂都要R

細個試過去游水曬傷晒
一梳頭就成塊甩出黎

頭髮穿過啲皮爽